一人一個愛錫林奠嘅方法

攞個十五寸嘅肛塞塞爆佢
諗起都性奮

只可以飲精 無水飲

水只可以用嚟灌腸

錫佢妹妹

錫埋佢姐姐

林鄭 黑警 奶共狗官
即時生癌 無得醫 死全家 落地獄
即時生效
無法解除